西洋菜南街有個中年阿叔無脈搏送院

2135 #旺角 西洋菜南街 衛信門口1中年漢暈低 做緊心電復甦機

2212 無脈搏 送咗去廣華急救室

Shit..

推

咩事

實係俾班狗嚇親
希望佢平安無事

廢老黎？

屌你老母已block

可以好撚大鑊

#旺角
2134 西洋菜南街及豉油街交界 etude house外有封鎖線，懷疑有人需要急救，警曱拎咗自動體外除顫機入去，見到貼咗defib pad，另外懷疑封鎖線內仍有被捕人士

到而家都唔知點解班狗去攪衛訊，貪佢多cam影住班狗?

＃14 ＃16 又開工

仆街黑警

呀叔唔係手足？

知唔知點解暈低

求先有兩個拎住兩袋紅色(ICD)
係衛訊果面

Push

Stand News 立場新聞

8mtSponsueoredi
·
【9.6 九龍遊行】警闖衛訊店內截查市民 四人送院
警方入夜後繼續在旺角大規模截查及拘捕市民。約 7 時有大批警員進入旺角衞訊內，並在店外設防線，大批市民被困店內無法離開；有防暴警於店外舉藍旗警告旁觀市民離開。及後有四人需要送院。

#3

上面條友五毛扮假膠，一早認得佢

已封鎖會員 - Staycation

已封鎖會員 - 胡師傅爭紮

已封鎖會員 - Sally_VV

十鳩幾個後生仔送左中 叫人唔好移民留港"抗爭"既"人" 可唔可以出黎吠幾句

好心你地班新東小數派就收聲

引戰狗

乜撚嘢事呀

啲狗仲要跟埋上白車

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

預告港共應該即時出新聞稿講係意外

比綠曱甴嚇親 大人小朋友一律唔放過

有冇時序過程

Tui

衛訊入面拉左？

#362431 Staycation
五毛確認

俾警甴禁錮到暈左

精神D
老臨都係演員黎架

push

希望無事
好人一世平安

五毛ac

#364633 理性中立黃
五毛

即係暗角打鑊啦

希望無事

好人一生平安

屌你老母死全家

比班狗搞到暈底？

上完狗車 之後要抬落狗車用AED